[人工島] 其實政府有腦計過數 大家有咩資格出聲

我屌你老母個臭閪腦呀

啲五毛狗仲成日話政府係有腦 乜乜乜

政府有腦就唔撚會起埋宜家會唔到本嘅高鐵啦

高鐵當初咪又係話會賺幾多幾多 依家點啊柒頭

依家人工島就話咩遲啲可以賣地賺到fat fat

你地覺得信得過咩？

呢個一萬億plan 完全係一場賭博
而過往經驗話比我地知
政府大多數呢啲plan 都係失敗收場
數碼港淪為地產項目 高鐵 港珠澳橋 etc.
依家完全係拎一萬億去玩賠率好低嘅賭博

政府個腦放左係北京

其實政府真係有腦架
不過為北京著想 並唔係為你地香港人

填係海中心 起既樓全部無敵大海景
地價成本又咁高
到時3000萬一個單位不是夢

樓市GO GO GO喇

一定有腦啦
計埋班港豬聲都唔敢出，睇死成個香港只係識得討論

唉

諗緊點樣一次過科哂水比中國

係預計在兆
你問下工程撚，特別識有無人做qs

呢單野
幾十年後無幾兆都唔知搞唔搞得掂

年年勤力返工交稅養政府！但連屋都無得住
政府攞晒我比佢啲錢養啲毫無血源關係嘅人都算啦
依家話攞晒香港所有庫房啲錢為左養多70萬新移民？！
你知唔知呢1萬億係所有香港人用左百幾年辛苦儲下來
你知唔知呢1萬億富可敵國，打倒幾多個國家，買到幾多個歐洲小國？

你識條春咩
呢啲錢係比佢地班含家產做完特首之後係大陸升官發財。
你睇下689

拎呢一兆去買大細賺嘅機率仲大

推